民族黨陳浩天同敎主合照！

「利申：非熱狗」究竟係乜嘢意思呢

陳浩天

陳浩天？邊度呀睇過？

利申非熱狗

兩隻都係狗，算吧啦
（教主好少少，係口才好嘅狗）

熱普城解散左幾個月啦

但係關陳浩天咩事

陳浩天？

呢個post好有Cowsep feel

屌

Chan Ho Tin?